19歲智障女兒為令父開心而扑嘢

患有弱聽兼痒癎症的19歲輕度智障女子，稱為令父親開心 ，去年2月農曆年初一與父親發生性交 ，46歲任職兼職清潔工人的父親否認亂倫罪開審 。控方指被告於警誡下向警方承認與女兒曾發生親熱行為，但女兒是自願的。惟控方指事主手機whatsapp內容顯示兩人超越父女關係，包括被告曾提及「我真係好想同你做愛呀」，控方指其親密露骨對話揭露被告說法並不真實。

46歲父親被控1項亂倫罪，控罪指他於去年1月28日與X性交，而他知道該女子是他的女兒，另一項非禮罪則為交替控罪，指他於同日非禮X。

控方開案陳詞時形容事主X為非常不幸的女子，X為輕度智障人士，雙耳均弱聽，須佩戴助聽器，並患有痒癎症，須定時服藥。控方指X與被告為父女關係，惟父母於X3歲時離婚，X與母親及外婆同住，母親於案發前再婚遷出，X與外婆同住，每周於特殊訓練學校寄宿，周末才返家。

案發日，母親到外婆家拜年，X則早已外出，控方指母親等候良久仍未見X感到擔心，遂報警求助。警方到場調查時，X已返家，調查後得知她曾到被告住所及與他發生性交，X表示知道不對，但知道被告性交後感到開心，為令被告開心而與他性交 。

控方指其後拘捕被告，警誡下被告稱「我有錫佢胸部，但係佢自願」，被告又承認曾脫光自己及X衣服，但只是假意壓在其身上。控方指被告說法不真實，從X與被告之間的whatsapp內容可見一斑。控方指X替警方進行的錄影會面，內容將提及案發經過，被告警誡會面記錄則會提及與X的關係及感情。案件押後明續審。

Lin登仔對女神說：我真係好想同你做愛呀

女兒生性病父倍感安慰

真·獸父

加分未？

弱智都屌得落手 獸父

乜撚嘢世界

被告曾提及「我真係好想同你做愛呀」

會唔會係個老豆自己send

弱智通常個樣都怪怪地 大家冇必要咁興奮

邊撚度有人興奮呀你睇清楚d啦

鳩痕就叫雞啦,
自己個女都搞

得唐氏果隻先係

連日本都未有既av題材

香港咁辛苦先追一分
新北獸父閒閒地搞成百次
點追

智障識用whatsapp?

其實唔一定好樣衰

輕至中度咪識

會唔會係訓係度果個先係弱智

睇埋啲字先啦弱智

你先係弱智

笑撚死 但訓喺度果個呢個角度睇落又真係幾似弱智

連智障都有處可破

連登班毒撚呢 為佢地而擔憂

個老豆拎去人道毀滅啦

孝感動天

根本就係啦

自己個女都屌得落

乖女

父精母血，豈可棄之!!!

高潮同痒癎病發咪好難分

唔知點解香港好似特別多呢啲父女亂倫，之前個老豆威脅奶閪又係

不如我地

係中學做緊

有個女仔係sen班，俾人感覺好斯文又乖

完全唔覺得有問題，仲要幾靚女

番去查番紀錄，大概係話智能有限

所以輕度唔一定醜樣，可能好靚都唔奇

綺夢

被告咪就係個老豆囉

做乜9？

呢個post有好多弱智

真係唔好再講女係老豆前世情人
搞到亂倫成日出現 又唔見普遍係老母上個仔

因為男人普遍鍾情後生女人 唔係個個都好似連登仔咁屌老母

亂倫為何係罪？罪在何處？我地係用情感定理性分辨是非？

強烈建議港府對亂倫犯重新考慮判以死刑 以正視聽

智障女示意圖